其實林奠有冇諗過雙特赦

一方面唔起訴示威者
另一面唔追究黑警

5大訴求 唔包放過d狗

陳太封公開信有講

市民阻止政府犯錯
俾狗身爆頭心臟停頓
然後同我講雙特赦，班狗憑咩野

點會，坐個個又唔係佢，兩面坐晒監佢都無所謂架

唔好幻想咁多喇，林鄭條臭西由上任夾硬通過西九故宮到宜家送中，有邊樣係有諗市民感受，暫緩送中都係刁總叫佢先出黎講，呢條賤西係冇人性嘅，唔好對佢有任何幻想

你見佢地吹大雞720遊行撐狗就知唔會啦, 唔好再傻好唔好?

冇所謂
但往後應立法監管警員的網上煽動暴力言論
以防助長警員間對市民的仇恨
運動今日變成警察進入商場胡亂扑途人
呢個係防止雙方不斷暴力升級嘅理性措施
絕對屬於公眾利益，而冇傷害香港人的言論自由
所以理應推動呢啲政策去改善市民嘅出入安全
正如廉政公署成立當初針對警員嘅貪污行為

加強大搜捕就有